\newpage                    %
\addcontentsline{toc}{section}{\bfseries Kết luận}

\section*{Kết luận}

\subsection*{Kết luận}
\subsubsection*{Báo cáo đã đạt được mục tiêu đề ra} 
Báo cáo đã nghiên cứu tìm hiểu tổng quan về Data Warehouse với những kiến thức nền tảng về kho dữ liệu, kinh doanh thông minh, phân tích dữ liệu và phân tích kinh doanh

\subsubsection*{Kết quả của báo cáo} 
\begin{enumerate}
    \item Trình bày được những kiến thức nền tảng cơ bản của Kho dữ liệu và Kinh doanh thông minh.
    \item Xây dựng được kiến trúc của kho dữ liệu của một bộ dữ liệu thực tế.
\item Phân tích và thiết kế được các mô hình của hệ thống mới.
\item Làm chủ được công cụ trực quan hóa dữ liệu Power Bi, Google Data Studio, công cụ Exel, Power Query trong phân tích và xử lý dữ liệu.
\end{enumerate}

\subsubsection*{Kỹ năng đạt được}

\begin{enumerate}
	\item  Bước đầu biết tìm kiếm, đọc, dịch tài liệu chuyên ngành liên quan đến nội dung báo cáo.
	\item Biết tổng hợp các kiến thức đã học và kiến thức trong tài liệu tham khảo để viết báo cáo.
	\item Biết ứng dụng các kiến thức có được vào một vấn đề thực tế.
\end{enumerate}

\newpage
\begin{thebibliography}{}\rm
\addcontentsline{toc}{section}{\bfseries Tài liệu tham khảo}

\bibitem{1} Bài giảng kho dữ liệu và kinh doanh thông minh, Viện Toán ứng dụng và Tin học, Nguyễn Danh Tú, 2020

\bibitem{2} Kênh Youtube Học Excel cơ bản

\bibitem{3} Data Analysis Methods and Techniques, The Datapine Blog.
Business intelligence (BI), Search Business Analytics.

\bibitem{4} Business Intelligence: What It Is, How It Works, Its Importance, Examples, \& Tools, Tableau.

\bibitem{5} What is a Business Analyst? , International Institute Of Business Analysis.

\end{thebibliography}

\newpage
\thispagestyle{empty}

\pagenumbering{arabic}
